屌你老母，咁耐仲未用到漆彈

成本低，效果高，why not

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

五金鋪買桶油溝水（稀D唔緊要

再放入膠袋

不如講下點整?距離幾多先用到? 剩係叫人用幫唔到d咩...

老鼠膠！老鼠膠！老鼠膠！

推

冇機會用呀

721開始已經預備好晒，成日唔夠射程驚TK

氣球/膠袋
油漆

倒入液體，打結完成

20米左右

如果有方法加長距離就fit

最前排先扔？

首先要行到最前排，仲要同啲狗得20米內距離

根本冇可能做到，如果啲狗光速推緊時掉嘅，要好有勇氣留到最後，咁不如掉磚/火啦

火魔法冇呢d問題？

想出屎法師多啲